「建議」民間記者會，同埋日後或者會有嘅民間新聞報導，播片後可否加上聲音描述片段內容？

首先播片其實真係一個好好嘅做法，
但係有個缺點，就係要望住個mon 先會知道影片內容，即係話，
如果我想響搭緊車，行緊街時播俾街坊「聽」，佢哋係接收唔到影片內容嘅

而且好多人其實都只係接收到 cctvb,傷葉電台嘅片面資訊，
甚至係邊返工，邊一心二用咁樣去「聽」新聞
即係話，佢哋嘅資料來源本身已經係片面，
佢哋仲要聽唔曬，唔入腦，因此，
我哋係不能夠假設佢哋已知悉我哋個個都知道嘅事實

要假設佢哋係唔知，或者只係知道一部分
所以，會唔會可以響播完片後，加上聲音描述段片入面發生咩事？或者其他做法？
有無方法可以去令到人只係聽聲都可以完整地接收到民間記者會，民間新聞報導嘅訊息？

可能我好彩，我遇到嘅好多人，基本上都好怕事，只夠膽背後講，唔夠膽當面鬧我，郁手更加無膽

我有時搭車見人講示威，我會搭嘴講個政府幾衰，黑警幾賤𠻹，講埋俾其他乘客聽

買嘢時又同收銀講幾句，俾其他顧客聽到埋

因為我唔單止想 spread 事實
我要佢地覺得，原來好多人都係撐示威

傳播事實， 同埋
製造「好多人撐示威」嘅印象
我覺得兩個方向要一齊做